想買新MacBook Pro

買最勁嗰部，但唔夠錢升到2TB

1 如果買住500GB先，之後有冇得加返做2TB？

2 係咩容量愈多愈快？

3 裝Win 10有冇問題？

4 轉頭嗰度大家係點解決？

thanks

1 無 焊死左

2 你係咪講緊Ram?唔係愈多愈快 係會無咁易lag

3 裝乜都無問題

4 買埋官方個轉插

老實講 如果唔夠錢就唔好買 Apple唔係比窮撚玩

佢個容量可能真係講緊ssd

Ssd 越大係會快少少

我見樓主開頭講2TB 以為佢用HDD
都可能係 我先入為主左

ya，係講緊SSD，500GB，1TB同2TB其實速度上差得多唔多？

1 無 焊死左

2 你係咪講緊Ram?唔係愈多愈快 係會無咁易lag

3 裝乜都無問題

4 買埋官方個轉插

老實講 如果唔夠錢就唔好買 Apple唔係比窮撚玩

1 咁裝左Window之後，touch bar係點？同平時普通電話一樣？

2 因爲價錢上500GB係$21000，2TB係$29000，都差幾遠，所以問一問，如果速度爭唔多，我留啲錢買iPhone 8

其實係差唔多 但SSD好現實
愈大容量個價錢會更加貴得多
同埋睇下你平時點用法
唔瘋狂BT down戲果d可能都夠

thanks，因為我有個2TB外置HD，想將啲野放埋入電腦，廢事成日帶多舊野出街

多口問句，巴打點解買咁貴？買黎做乜

如果佢係講緊舊版macbook pro係冇焊死 可以換

冇必要因為咁而特登upgrade macbook個storage
除非你唔care價錢(upgrade ssd storage)

順手問new MacBook 好似好正，屌唔屌得過？
裝外置display card 打機

個標題都講左係新版

New MacBook係普通USB-C, 用唔到eGPU
要用Thunderbolt先可以玩eGPU
新一代最少MacBook Pro w/o Touchbar先得

比你參考下

用緊Mac Mini 2012加eGPU打機, 有時都會過熱, 唔想煩都係砌返部Desktop打機

1 讀design，成日用3D，CAD同PS等

2 買部勁嘅可以頂左幾年

3 Apple死忠，我買左都裝Window，因為Mac嗰邊CAD唔成熟

我部舊MacBook Pro發漲，搞到要買部新

如果你屋企仲有部pc用黎放大型文件

其實500g夠用

叻外買多個hd 咪算囉, 價錢差太遠, 唔值

咁又係🤔

你砌條勁D既女好過啦屌

得啖笑

Macbook咁薄ren圖個時好易crush喎

記得留錢買apple care

點解？